* La gestion des thread;
* Utilisation de la classe Game Panel;
* Gestion des évènements (KeyEvent, KeyListener);
* Commit avec Éclipse;
* PaintComponent;
* Gestion des composants graphiques sous java (Swing).